唉 失手！

跳左咁耐欄 都成個星期啦
今次第一次仆街 㭍左
不過隻腳早兩日扭親 唔知關唔關事
求安慰
利申 調景嶺站跳